［緊急］癱瘓目標唔係旅客

癱瘓機場目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客

請搞清楚行動邏輯

邊個阻旅客，當黑警處理，斷手斷腳唔好問點解

push

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋